唔識入地鐵閘唔重要，最緊要出到中央閘

一開閘，薯片叔叔已經大墮後連影都冇！到轉彎入直路的時候已經可以搣飛！恭喜！